知唔知now player 點解可以download 離線睇?

如題..
thanks